同姓嘅人 唔可以一齊？

聽啲長輩講 怕有血緣關係 所以都唔好搵個同 姓 嘅人一齊

大家又點睇

同姓可以一齊

同姓唔可以一齊

同性可以一齊

唔可以架，快點分手

表兄妹都得啦

冇啊 對一個同姓 女仔有興趣
但又諗起 呢個問題

男性就該喜歡剛陽的東西
例如男人

陳豪 陳茵媺

古代真係咁

表就話親上加親
同姓就話血緣

男人天性就鍾意突出既性器

認親認戚係中國人特質

往往好多被「鬼」佬領養帶去「鬼」國嘅棄嬰，大個咗讀完大學，話去「祖國」搵屋企人就發現特別多親生父母

同姓只係同父
異姓都係同母
所以基本冇分別

咪check下你地基因吻合度囉

妹妹

即同姓不婚

但係有啲朝代只係限同姓又同郡望嘅人唔可以結婚

人獸交最安全
一定唔會亂倫

唔好呀, 你唔好累人地

改姓就可以一齊

呢個係好例子

查下鄉下係咪同村

好睇點定義亂倫
同人有common ancestors既話都可以算亂倫

不安

你寧願亂倫都唔人獸交？

可以
係學校做最近入新生資料
一級百幾人都有五六個學生家長係同姓

我會揀打J

你試下統計..果D小朋友平均成績係咪差過其他學生平均..
蠢D..？

屌你老母死基佬 番屋企食撚屎啦
死仆街

一齊做乜先? 一齊食飯無問題啊
一齊食飯唔會有BB咖

啱啱新入職冇咁多權限睇野
遲下10月幾考完試睇下會唔會有機會接觸到再講下
利申 做學校IT助理

姓陳咪好慘

係古代
姓，氏，名，字 係四樣嘢嚟

同姓唔一定有血緣關係，我姓李唔通又同李嘉誠有血緣關係咩。
就算係表親關係都可以唔同姓，所以有無血緣關係同姓氏無乜關係。

姓柯既寧願同姓結婚都好過同姓史姓廖既結婚

對 例如0仔都不一定陰柔 扮演女性角色

傳統觀念嚟計，契兄妹、契姐弟都唔能夠排除亂倫呢個指控

我朋友老豆老母同姓
朋友以前條囡都同姓
唔覺有咩問題
但我朋友個腦鳩鳩地

係咪應該要睇個姓僻唔僻？ 如果係陳李張嗰啲大路嘢就冇事啦

我老豆老母就係同姓

仲有點解中國好似好易同姓？
但係啲鬼佬又好少一樣嘅姓

啲血統早就溝稀哂啦
得個姓係一樣
你估仲係以前亂輪生純種

你了解過舊時中國社會结構就知點解
個時女人嫁出去通常係附近嘅村
同姓會比較易撞到有血緣關係

一秒變gay post

個個都可以同佢係埋一齊

連登機佬比例3:2

李嘉誠都係食咗個表妹

鬼佬成日改名改姓

有咩問題
我父母都係同姓